無印良品 d 野係咪永世唔做特價既, 想買個返工袋

680 唔算好貴
唔知有冇再平d

通常每半年就有一次muji week
每次玩法都唔同
基本上就係所有貨品有9折 跟住有某d 商品再有8折左右
姐係9*8折左右。
如果你唔想等就問下有冇fd 做啦

淨係個quality 都抵

Cheap雞嫌貴就返深圳買老翻

又話喺steam呃咗幾皮嘅？幾十蚊都慳？樓主原來窮撚嚟㗎

用outdoor

無印apm 做緊480

唔窮唔洗呃

Thanks 咁好彩 剛去尖咀睇
呢款680 -200
另一款580 -100
諗左陣 而家興四方既 但冇袋放紙巾 最尾入手680呢款

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

猶豫緊 特價480 定 180 嗰款
最後揀咗480

Btw 好唔開心既係
Pc 軟膠啫喱筆停產，改用無pc既筆桿
屌你老母咁滑叫人點揸上手寫字
（啲舊貨賣緊48蚊10枝；芯28蚊10枝，但常用色已被搶空）

幾好睇阿680個隻
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0